# README #

Esta es una prueba de un repositorio personalizado con un tema wordprees para realizar la instalación desde composer. Para este ejemplo use el tema Ares Responsive WordPress Theme, tema gratuito de la biblioteca de wordpress.

Pueden tener mas información acerca del mismo en la web de wordpress https://wordpress.org/themes/ares/

Y en su web oficial para la version Pro http://smartcatdesign.net/preview/ares/

### What is this repository for? ###

* Version 1.0
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)